SHF拉打特攝綜合POST773 瘋狂四月進入倒數階段

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

陸續到貨

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

輕鬆突擊1001
早晨

早晨

留名

月尾可以入廠維修了

嚟緊呢個星期 又EG 又雜誌圖 又KIVA

財經專家在FB

雜誌圖

閉關打機打左好耐

又9月通販

玩具界財經學幾時開個course 黎俾大家上下

打咗半日機睇緊鬆弛熊

整返隻兔兔先ok

不了 講錢就世界大戰

天王椅

明天睇下有無食評

專心食花生

留個名先

kiva 架車都十年製作

兩海食評

廢老椅

愛與和平 穿透SHF

爆完兩盒爽

係就正

有無J圖

bloody rose

企咗十年

兔兔幾時出黎宣揚愛與和平

二胡

冇kikai都爆

明天請早

冰海隻藍色過兩日認真撚下

仲要企多半年

時王老婆輕輕留名聽日有老公睇了

個個都兔兔 坦坦呢？

屌咗半年仲唔找數

笨大無貼出黎，哪有存在過

想問下除左現時點邊度多SHF賣

佢有影出嚟 不過無實行過

Pass左兔兔坦坦出evol先

笨大官方無正式貼出黎唔計

我知呢張圖啊

屌，出個最雞骨既先

邊隻雞肋

內海

兔坦出SET一定買就算唔SET裝都係入齊2隻

色紙日
依，我d色紙唔同既咁大張既

到

同模

點跟

SHF拉打特攝綜合POST772 沒有謙爺的日子我怎麼過

我有需要多謝了

想雙入

睇屋企有無位

Pass

呢SET野今日叫旋拍有人賣3700

老闆可能瞓咗，明天請早

我剩係想屌Evol

兩盒

必須入wo ching

儲左好耐半年前儲，儲自己鐘意既

各一就心足了

入一定入，唔係set可能唔入坦坦姐

K先生唔係大愛冇就由佢

兔兔想

一番賞啲圖我覺得靚啲

頂盡各一算，至少一隻兔兔嘅我就

武田 啪啪啪

平買返黎益巴打

遲啲可能又多一隻grease

個個都要兔兔 我要坦坦就ok

大家一齊集氣

老闆激戰李光人

年底, 慢慢等

老闆夜晚激戰老虎啊

同笨大鬥長命

Dark Kiva係我第一隻入手嘅shf，嗰陣我580入日版

真係好型好靚，型過Emperor Form成條街

Saga係咪未出過shf

武田 只諗起.....

我第一次入手係舊版地獄兄弟

幫你答埋啦
玲奈

魂展出過demo, 又冇左件事

失蹤人口 0.001 alpha

松井

都唔錯

兩盒....唔係換走三張 爆第二盒簡直絕望

其實Kiva覺得最靚係佢

面書徵啦大佬

菲林?

係好靚，明天影

到

閪睡獨大,鳩騾撚狗,屌佢老母

爭凳仔比賽終於要開始

食花生

留名待丁

冰海無訂？

待丁+1 好靚隻畫風

舖頭未到

exaid嗰張真係好撚靚

利申：呢種剩係得exaid

依幾隻我都有訂,唔係要衝嘅

天道個張正

一齊食花生

手機apps

k...有啲淆
我怕閪睡閪到真係扣起我訂嗰間舖

仲有邊個想爭我個位出黎隻揪！

不過男人我唔啱

男人老狗同我爭時王老婆個位有冇九兩菜

訂左石象未吖

有無kikai...

撳左軟既就唔洗撳隻硬既

講起機械佬有冇ig twitter 個啲

竟然！

有愛屌哂佢

留明

@jingi_irie

工廠圖出現了

佢流出圖....我都流出....啦

仲有一個星期

有無月讀

我同老公講心唔講金

並沒有但有woz同geiz

活著Kiva

十年製作

希望大家都玩到

很想要吧...但訂不到

留名QC又差到核爆

訂得到...如果騾仔唔cut單

想問下amiami寄一盒shf返香港 運費大約幾多

燃燒心火!

霧子

搵kiva圖 唔知點解搵到霧子

矮王下集係

早呀

色紙

我有儲依d大色紙

好似一番賞

怒抽

真係有

早
我睇到
btw

呢種畫風個人覺得有啲麻麻地添等我琴日仲手快快訂咗

不務正業

屌佢老味
兔兔呢

膠袍又嚟料

不斷被打插

打尖*

笨大食屎啦

睇下佢用布定膠

點會用布

布？你諗多咗

鳩痕囉

真係唔明笨大
應出又唔早出

好唔環保

不過brain型過heart 好多，應該會買

睇張圖好似臨時臨急掉出嚟

sic 戰國

有環保位
把劍目測鳩屎劍

找錯處

呢可以一戰

是日精選

造型幾靚成套drive唯一一隻會入既shf

一般般

冇野放過上fb喎

睇賊同差佬

以臨時臨急出嘅rider嚟講，大蜜瓜靚好多

留名等睇冰海事件再次發生

腦度綠

可能純粹得圖嘅

八月十月dcd neo已經準備再次發生

無悔

雙入左

米國又點跟

環保向

當iPad 都有唔少巴打追捧，我就覺得腦魔多人訂都係好正常嘅事
可能會訂腦魔，睇定啲先ipad就

綠色drive 夾埋金同主角就紅綠燈三色

二樣都食花生

明明紅燈轉眼變成..

我都不了

你掉轉左句歌詞

ipad不就好正路既

令和第一拉打 腦魔

.....

又打尖

兔兔無人權

沒有啊謙的第二天

屌到口臭

早

謙爺

屌都費事
隨緣吧

打尖是常識吧

緣份到就有

99有出頭天兔兔都要有

膠斗篷再臨

99係因為社長效應同環保原則加持啫

兔兔個素體有hazard環保原則

正呀

綠色環保全身都係人地ge parts

訂一

睇月讀先

驚.jpg

慎睇

背住我偷食

一齊出現啦

BB

封奶演出

仲要咁快SHF 化

一海出現了

令和年要慶祝下

暴殄天物

反而腦魔應該係帶出drive可能

隻war machine 幾靚
不過成700銀

...想當日出訂果時好多人都話不了

早呀
今日係腦魔呀

war machine係必買, 佢比IRON MAN 仲靚

冰海今日創新高 有人徵900

引人單手煲劇

封面冇時王logo

可能諗多咗

識貨阿

唔奇 因為有人推高個價
賣成千蚊隻

睇左半集shinobi好悶

剛剛睇咗陣 投降

環保腦魔

人地未睇架

老老實實
成套真係鳩鳩地

都無劇透

sorry，我記憶中嘅腦魔係咁嘅樣

睇到冇野睇先開黎睇吓

試下令和年搵咩做題材實驗品

宇宙腦魔

早！！

Evol: 你地都出齊shf la, 我要起身la

Genius: ??? 哈?

果團火燃燒中

呢兩個emoji嘅合體版

無敵gamer: 排隊啦阿哥
btw 做乜會有負評大家係唔鐘意build line定唔歡迎我

呢個問題我都想知

預無答案

腦魔就識襯上映出shf
龍我muscle galaxy就唔識

咪就係
屌佢屎眼

gay

符合腐女向拉打

brain 拎 type special 頭+proto drive 身 plug 入去就得

Muscle galaxy d 改色部分其實比 blizzard 仲多

腦魔

btw

所以都唔明班人炒乜鳩

build 無人權

呢期廚師推介炒餸

講起改色 仲有隻CG龍兔

成班廚房佬

我係呀係咁粗魯

溫柔啲啦好嘛

龍兔呢

而家既香港就係乜都要炒
黃秋生講得啱架
發展商搶你錢，到地產搶你錢，之後業主搶你，個個夾埋黎搶。人地個個都搶點解我唔搶。個個都冇人性

炒大力d

香港越無人性就越有錢

玩具可以skip
衣食住行要硬食

午

想問呢隻龍騎可以係邊搵到？現時點？
而家市價大約幾多？
Thx

Kiva近了 新會然又上水了

既然搵到幅圖,點解唔打多幾隻字搵埋價錢？

新手交流區唔知幾多.0

開始啲人係佢個post追笨大數

抵死架喎

屌咗半年屌到大家都攰啦

其實唔好屌人炒 我地應該要屌班接炒價既撚屌
唔好話咩後追後追好辛苦 不如諗下自己點解肯食炒
助長炒賣 其實你地唔食炒 個價就只會有價無市 炒唔起 但問題係你班傻仔肯食 食食下未過千

利伸：對冰拳無愛

預巴A夢

咁的確無理由出佢嘅
之前果啲又走曬數

fb見278

時王時光機.jpg

Agree x2

利申：對大波蓮冇愛

真係抵屌嫁笨大
感恩嘅係大家仲記得build同無無

無無二年了

無無出個下就完line啦天才亦然
我睇唔透點解唔係be the one上個陣出龍兔
你斬月又做到腦魔又得
仲要講緊龍兔人氣更高

唔好搶時王風頭掛

午安 新會然加入

直接出真骨

就係唔識分正常價同炒價，所以先上黎問，
Google搵過，周圍寫既價都差咁遠，見連登有班玩開既咪上黎請教下，
自己SHF未入坑，唔識格價上黎問下老手都好正常，新手問句都咁串懶得答咁，小圈子

新手交流

幾時肯改返build隻錯色

Thx bro
就係見到amazon成$1400，呢到又見到話fb 278，
所以先上黎問下市價其實係點，點知比人話伸手黨

咁撚多大粒嘢返黎都搶曬啦

就快熱死

呢期呢到比較燥底，下星期亦然，請見諒
同埋價錢嘅嘢自己大概官方價七算八算左右咪同正常價差唔多啦

焗死

劇情係啫 玩具唔係呀嘛

啲錶芯咪又係舊人

Thx bro
點解呢期咁燥既？
新手唔識規矩

變身配件事旦啦

的確無乜記性

舊人錶芯掛名都係時王產品 賣得多笨大都可以照歸功時王
但出龍兔就變咗係Build產品了

拎左harzard啦

瘋狂四月
詳情起下樓主底追返太長了

好野嚟

拿 你睇清楚人地fb先再問
人地係話由床下底拎出黎 幾年前我就唔知

買唔買龍我陪佢好

呢排龍我啲價升到啪啪聲喎

見咩諒
1400超合金都買到啦,咁都仲要問是未炒價?

"周圍寫既價都差咁遠" 因為多數係d人自己開ge炒價
"正常價" 件貨出咗好耐, 已經無真正ge "正常價"即官價+-100,
而且"正常價" 個個人又有唔同標準

"呢期咁燥' 因為太多人1. 問完一句就走人, 2. 上來抄完link share 全世界, 3.生面口無lala 貼張單圖話"唉呀,你地訂唔到ah"

啲乜動不了

4. Fb gp大量on9仔

啫喱龍呢

都有升

好似估緊出乜

龍我股價全面上升

連食玩都掩割 配件pack一盒
本體得手一對

這就是笨大

問你服未

想問下大家點保養,用抽濕機?

包好佢 擺埋床底

真毒日又無人

休息下啦

掌動又多個新分支之前掌動X好似有打算出AGITO

每日見到crossz個價真係諗緊收唔收隻mk45撚

拜山

番工

真 要出去上柱香

隨緣吧

好在無乳落

其實冇一樣野叫‘正常價’
只有官方定價 同鋪頭開訂價可以做參考
其他都係自由市場 隨時升降

你搵啲咁耐之前嘅產物 唔升就假啦

點解咁燥 係因為好多自稱新手 又唔爬下文 又唔自己搵下資料 下下上黎伸手
問野都唔緊 問價真係吹漲 撚知咩
價係貨少 圍標 炒出黎嘅 邊個會知而加個市係點 如果我答到你 你先驚啦係咪呀
我知嘅 咪同你google 下嘅價咪一樣 自己去搵啦

畫條demand and supply diagram就知

天氣好好
唔曬又有風

啲衫終於可乾啦

可以*

唔去唔得

唔落雨都好焗

室內擺抽濕機咪得

濕乜曬

我終於等到BB嘅包包臉呀

都係得720

順便抽抽啲濕氣保養下玩具

農夫環保啲

天然桑拿

沙士嗰時廿幾三十萬買到淘大
想問下而家要後追要幾多錢

大家早呀起身睇老公先！

點跟 SHF後追買樓交流區

我自己就咁睇嘅，高過訂價30%左右咪一律當炒價

渣住呢條rule，督一督計數機/心算就已經成個人精神晒

雙入咁多都唔環保啦

唔訂就唔洗買

30%
唔怪得你成日唔訂

同時好多唔入

早
劇透

買淘大好呀，樓下就係孤仔，要衝現佔盡地利優勢

好多其實都要自己衡量 特別係追舊嘢
新出仲可以睇返yen價同訂價
舊嗰啲真係可以好兩極 無咩參考價值

大約姐

孤仔啲現都炒呢

而家想要咪訂，一五一十嗰d咪等下囉
我自己就從來唔雙入嘅

搵下騾仔附近衝訂仲好

今集月讀主角

下星期睇下佢又點玩

月讀

唔開訂 睇住鳩騾個現貨價做人

啱啱出去交收
對腳鬆到唔扭佢都識條條fing
果斷放棄了

我準備好瞓街了

我都想買

出你老公冇人買

男女通殺

買！！！

woz可造之才

其實應該好多腐女買 btw我會箱入

留名等睇走數

石像等緊你

老公揀左我做緊wallpaper既相轉做icon！

老細

13個following係咪有你份

玩緊Kiva了

我都想我實開心到跳舞

等唔洗食樹皮個日會入

阿勇果道都係落$100訂啫
咁都唔訂

找唔到數 等跳跳巴po相我J

男人我唔啱啊
但係訂左魂限扭蛋set

岩岩去現時點 搵唔到shf龍騎，但搵到呢隻夜騎：

$1980，一樓上電梯角落果間鋪，
咁既價係咪炒得好勁？

各位高抬貴手，唔好屌得咁大力，
已經突登出去油麻地睇，新手都係想學下野

係呀嗰間啲玩具係展覽用，唔係賣街

Thx bro
咁賣街有邊間係多rider?
而家行到去信和

你睇到咸豐年代前3-400有交易
今日係三倍價錢
你覺得勁唔勁

一出果時已經420, 值唔值自己諗

嗰陣仲睇緊至NET小人類

上面我話龍騎$1400已經比巴打屌，
我諗$1980應該都抄得幾勁

炒到咁，新手想入坑都唔知點入手好

留名跟進 跳跳巴色紙抽完有多既話可唔可以放我老公比我

龍騎當年建議零售價350左右
街鋪再平多60-70

你可以睇下生存龍騎人車set

Ok

現時點其實已經算多 信和反而仲少啲
但現時買嘢要小心 好多水魚價 二手當全新賣

一樣

你想要邊張我一陣都爆盒

新手就唔好諗咁多
以後有咩就訂左先
龍騎就慢慢等出真骨

岩岩睇，好多都好貴
之前好好彩搵到隻$250 kuuga，已經當執到寶
唯一一隻shf rider:

我取代至痾老婆認購左至痾

OOO同三合一 有三合一已心足

想要無雙龍

又唔好講取代左我咁衰！

我有 可pm 傾

其實咁耐之前嘅野重有貨已經神奇
舊野放咗係到咁耐
先唔唸佢係真全新定假全新呢啲問題
潮濕呀 射燈呀 等等嘅野 隻野到你手果陣係點真係好睇彩數
千幾二千蚊買隻咁舊嘅產物 值唔值自己唸
不過你唔介意錢 好有愛咪買囉 搵都係浪費緊時間同心機 早買早享受

而加炒風係好撚誇張 新手點入坑？ 唔入坑就最開心

多啲用下Y拍 旋拍 面書徵仲好
仲舒服過你特登出去慢慢搵 難搵得嚟又貴

而家脫坑一定比入坑更幸福
btw我隻日雅冰海已到倉
爽YY

見你有心問都答下你 而家入坑一定無著數 基本咩都炒 仲有你想入咩坑先 龍騎定古迦

Thx bro，學下先

請尊重時王正室 我地之間冇第三者！

等你影相

其實純粹想買某幾隻鍾意，唔求草齊成套
龍騎只想要普通型態同條龍，kuuga隨緣藍綠紫都鍾意

巴打有道理，咁貴買隻舊野係幾心痛

100$ OOO色紙

爆盒仲開心

多過人多雙筷啫, 唔好咁小氣

師兄要龍騎？ pm me

人在觀塘

至痾表示geiz,woz左擁右抱

呢隻我用左figma黎頂，都好靚

留名跟進

面交見面加一

時王老婆見面會

抽過盒好過

咩都有得傾 我壯冇得傾

如果唔係炒琴咁 入坑古迦一定係真骨 你呢隻舊素體真係不了龍騎就嘗試fb收2手喇 600-700呢個時間都可以話合理既

佢先18歲 想點壞

點解又向呢個方向發展

抽左一張色紙中大我

好頹返歸算

新手一問
觀塘邊度有得睇

佢無色紙 唔知未返貨定唔返貨
隨便抽左啲ws卡走人

多到入左鋪咁

米國黎有咩出奇

出貨先扣數

出貨先扣錢

可能面交完你會冇唒負評 重多咗幾隻

保安一定日日返工砌

code都唔使打?第一次用仁叔,唔太識

有三合一無中OOO

佢有需要就會提你

有追睇嘅意慾

同意

Ws gggggggg

仲可能會被趕出呢個post

執執下枱搵到預巴A夢

你唔要既話放比我

隨意門

我唔要順便引你出嚟比大家見下
留tg吧

留名學野

點解唔追住大隻國巴含

直接買mb玩算啦

國巴睇路

未訂嘅快手

有啲香港都截咗

mb炒得仲顛過shf

以下開放留名

屌你我走先
後數

最後機會

揾人帶時王老婆追住國巴含

屋企廚房幾大？
咁多玩具

至痾時光機

變左開放式家境清貧
土地問題

買多啲

架仔好似好少練到好大隻？多數都係有少少肌肉同有線條

姐係典

歐到

你地D拉打有冇DISPLAY??
但SHF擺得耐會歸裂
諗緊擺唔擺

爆紅既exia同00就係
普通form好似無點炒

都唔是為玩 係為儲

我見戰兔同真主角都係show手臂線條

呢到啲米王巴打個個成櫃成房成屋都係

佢兩個瘦瘦地無咩肌show
竹內涼真個啲就操到

佢平時非洲人黎 但個日買兩盒中兩張簽

The rock 先大隻

太癲啦個隻

太大隻會好恐怖 揮一揮手就掃低十幾件我

仲有肥趣

玩具股票交易所 只有價錢參考價值

長腿叔叔

98

得隻00Q無炒

今日就唔出街啦

蟹

爆紅版個價真係上樓唔是夢

fb group見$900內

Zegapain 有無出robot魂

出左3隻

我隻真骨響鬼手腕都甩甩地色

經不起歲月

不了

是否下周等沖現

睇你想唔想跑步

益俾速遞喇

真 益比速遞好過

廢老跑唔郁

你後生仔

隻Thanos應該就出？

正日26

d大舖再帶頭炒, 真係唔驚d人全部上網買,到時自作自受

長做長有呀

都係想大家開開心心玩玩具姐

唔洗交租咩

人地網店規模大又送國際,佢地見呢排d 貨咁受歡迎,之後就會同笨大加單,到時街舖

轉口返中國囉

翻睇blade睇到呢集
google下先發現原來wild chalice 無出shf得SIC

blade 2004年
咁等法容乜易20年

我要真骨king

只可以講而家大陸代理越來越多野賣,水貨客小心

丁住先

大橙850

一抽中左？

把雙刀好似咁短
btw我要shf

真骨左右手開新模都唔出

人氣未足以推多隻出黎

睇下今次炒到幾多錢

4

4抽兩金

我上個post貼過個排序出黎
可以試下抽第一張試下中乜然後數返落去
不過唔排除有人中間抽起

點跟...

恭喜哂

留名跟進阿國巴

泣巴放三合一比我 柯士應該好多人爭

旋拍見到ooo一百蚊張

排柯士

排OOO

買唔起

RIP

4,5年前既HG都做到咁detail
死人bamdie又唔見shf做到咁

睇化左 近年入既都係RG 素組都叫見得下人不過都係放左係到冇砌
笨大:我想做同做唔做到係2回事

模型咁要砌架咩？
我以為砌牆就係砌左

amazing exia名人

啲色冇想像中咁似屎黃色

收貴啲既食玩......

係我有乜動無無痴完貼紙大家一樣樣

食玩嗰隻我就冇買過得lvur同rkf 呢隻

正皮

我feel到我條頸同手指痛
早知個時買robot魂劣好過

播緊oo season 2嗰陣一出即買oo
之後買埋o raiser
點知boxset先包gn sword

笨大計劃通

係呀當初我都比佢fake咗

amazing exia有出過蘿白魂咩

我記錯
痴貼紙痴到個人都痴左

有我都想屌最好出埋DARK VER

以前好迷喱部amazing exia
hg dark matter買咗兩部，有一部電鍍版，同埋原色amazing exia

但最尾出mg又無買

買左mg dark matter
改埋色

如果土地問題唔嚴重
其實買MG好D
因為HG d件細到仆街
尤其是個頭同貼紙
砌到頭都暈

RG I TRUST

RG係咪仲慘烈過HG
我有兩盒RG係度未砌

素組我覺得RG係最易 分色佢做得唔錯 不過D裝甲位可能

話說冰拳畀人低估得好緊要拳套呀shf都炒撚到飛起

訓個晏教 miss左咁多野
拉打腦竟然齊人....不過好環保

睇返今集時王先

始終出得一集又係改色

FB DragonMe賣到$850

CLS

依家rkf使唔使200一隻

砌左3個鐘先砌哂隻人
聽日砌埋backpack同武器收工

我頭先見到幾款唔同價

呢隻差唔多200

200你等shf好過啦咁嘅爛鳩上色真係同食玩一樣

rkf無無賣得唔好....可能shf就真係無啦

你定啦笨大完exaid line個日就出嫁啦

希望啦 話說好似仲展出過一款有Gamedeus武器既老社長

要等佢心血來潮想完line先得
exaid 10週年

真‧真骨雕

可能差唔多時間
出exaid d 真骨 順便出埋final form 都要等幾年

真係夠膽死

今年都仲出緊車車lv3
但係有勁長條隊
genm lv x0
lazer lv0 shagariki proto
exaid lv3
exaid lv10
rider nico
paradox perfect puzzle
paradox knock out fighter
cronus gamedeus
最後先到無

我個隻MG搞左好耐都未完工
差水貼未上

明天再戰

有啲想入隻Agito玩

買lor，果時夜騎訂價都要9百幾
冇記錯的話

話說下集時王...

Tv本編後續
響鬼收左mk仔做徒弟嘛

[member]想屌就屌 幾千可以搵過 玩具過左就無/member]

大我同月讀 lv3呢

我仲以為今日推完post點知仲1未

agger

當年Bandai自己出左條片教玩家點變型

關節同連接位都好實 實到你唔敢拉 因為真係好緊 可能大力啲就爛同埋又吉到仆街 我想講騎士駁斗篷件件又係實到一個點

就係呢段片
我都係上網爬文+說明書+呢條片，有d位係要極大力拉，大力到你以為其實係痴死咗唔扯得
同埋真係好吉手

我好似冇變晒淆玩爛

玩之前要戴番對

希望買到一盒色紙

衝呀

仲有二日

我睇朝早8點半

拎半日假

全日

睇完返去訓

拎al去睇戲

爽！

到時唔怕劇透了

好多仆街喺Facebook 同依度貼圖

前幾日喺SHF d谷到差d見到

呢排啲貨期唔準無謂亂預

即時封鎖

都係，睇下點

扑柒d仆街

射波瞓街

真係瘋狂四月.......

捱埋今個星期

早呀
夠鐘砌野

醒左訓唔番屌

準備畢業

砌埋佢

砌野砌野

龍騎睇埋個劇場版就完結了
好唔捨得

希望日魂新舖開張有野睇

反而睇咗時王果三集外傳

睇完戲直落紥營

希望有野訂

係喎仲有個3集

預巴慢慢睇埋TV版，慢慢enjoy

快一點強姦我

tv睇到25停咗

發覺個頭個比例好似細得濟咁

食埋個早餐先砌

我推左玩HT既朋友入坑，希望有機會幫到佢買啦

依加已經成日俾佢媽叉因為佢想入Build....但無隻平了連啫喱龍都去返350，night rogue都250

訂上癮快點出兔兔，我要雙入

消曬佢

開始來了，王蛇之亂

好彩個睇完無劇透左你姐

佢肯出build就係嘅

依隻高達已經無跟了，未見過

成日上youtube睇精華無乜所謂

希望唔係得展品啦屌，下下都差一兩隻

尋日日魂公布腦魔就俾人追數

呢個時侯推坑夠老友

不過睇完就明點解係經典了

依加除非好似Amazons 咁有人拎錢出來拍，如果唔係都只會係向賣產品既方向而寫劇本

不過都明既時代唔同了

係啦，又一個遲來先上岸

可一不可再

我推佢個陣好平架
佢400幾入廿週年Exaid
450入十億
299入社長

仲話乜現貨咁平咁抵玩

啲人嬲到震

舊平成睇一套少一套

係啦本身年年4月1用來玩膠，點知認真出都不特止，仲要咁快出SHF

過去咗

我諗佢無斬月咁快手

係既，過左去

不過見你地話時王開始好睇好事來

同意，個圖似CG版

斬月唔難出分分鐘出埋SIC

唔差在出埋kamen rider medic啦

快快手清曬佢可以開番棚影相

係追睇意慾
不過知下集講 _ _又無曬興趣

gundam build fighter
值得一睇好過睇滅絕魔劍
但之後兩套build fight可以唔使睇

sic 龍騎啦... 唔好打尖了

依套真係興趣不大....... TV版我都未必會睇........

...又嚟女拉打

00之後無睇過

Build fighter 有睇精華幾好丁

模型鳩砌一定快

其實都成32集條主線都仲係咁既程度都好大獲下
開始覺得今年無睇過拉打咁

2019魂展SIC 會係龍牙定斬月呢

依舊套我支持

build fighter fans
鐘意砌1/144多

消磨時間

MEDIC正到呢

捱下捱下就過去了，入戲肉了

放置Play

魂展商品

係咪直線求J圖？

佢好耐無J圖了

同大橙一樣

今日應該有雜誌圖

未轉季

其實呢個網有咩睇

求新衝擊，求時王以外既新SHF

對波已被封印

新產品情報 玩家分享 改造分享等等

睇住其他女先

屌，個色又幾嚫依d post

係咪呀達人又得罪左人

你說得對

時王如果出two 都有機會入既

三合一就算了

幾年前都會係咁， 自此之後都冇乜點去過
不過睇今次嚴重左

呢類型討論成日都有廣告惡意洗版

今次成幾頁 笑死我

我當完了

都得有普form有final form 廢老當今年紀念入完

配kiva 張椅

好好丁

我係仲諗緊個石象

下個月先

仲有時間考慮

呢啲穩陣無人搶嘅

自稱老婆果個都唔買

算佢啦入咗公仔

屌bamdie
咁流

模型膠水...

用made in japan既膠粒

無
懶得出街買
最多唔變形做手劍算鳩數

一扭就斷真係好on9
佢個位仲要係design比你扭

無鳩水
就劣啲精落去

原來你平時咁砌開

無貨了
無模型吸引到我

拉打模型呢？

龍騎劇場版都好睇無CG大戰

有shf又懶得砌

聞說有幾個結局

站屍算啦互頂真係無咩pose好擺

有d想砌Kabuto裝甲型態

有幾個，都好睇

想唔想挑戰龍騎

仲有二日龍我DX出貨

早
努力返工找尾數
依幾日悶悶地整左張凳仔

無車坐咩

收埋左

維修中

我仲未買得返cross Build can

挑戰完成

仲未搵到？

未

估唔到DX啲價都

真毒第四日留名

我就黎完成Kuuga

明天又要

最後一塊拼圖

唔好再講喇 唔想返工呀

嗱 唔返工點找尾數呢

想我都好想好似中左頭獎

下一套睇咩好

有咩目標

有咩問題

兔兔

出rabbit rabbit 啦喎

右邊兔兔

正呀屌你

又要瘋狂洗錢了

終於

兔兔!

雙入啦

無敵呢

咪住係咪通販?

八成魂限

無無無已成習慣

我好開心復活節復有兔兔

岩 build既通販一隻手數得哂....好似

非常好

因為我想Ｊ完整圖
Btw 等到啦

兔兔J咗半年參考

係就早啲啦等到就完先出圖

唔係得佢有圖嘅...

學煮飯好唔好

本雜誌24先出

好呀

有兔兔 咁坦坦呢

仲以為消失人口係真係搵唔返
原來會出

有兔兔 就有龍兔

為真毒日帶來動力

全部魂限好啦 唔好通販啊

衰自己

八成係

曾經有一份...

我就黎重温Kuuga

仲以為會孖裝咁出

訂佢老母

就黎1001要開新POST召集眾巴打回歸了

齊齊雙入保平安

恨到了

要啦

不能同意更多

忘記左了

立即改標題

人人有功練

我好想課金

快d開訂啦

人人有兔撚

孖裝都雙入

仆街啦今鑊仲要換電話呀屌

最快星期五啦

買唔買今期雜誌

驚閪咩

我下套學煮飯

1001

1000

999

咁樂觀？坦坦就有

998

希望在明天.gif

5月仲要追Neo DCD DX

997